一人一個淘過最癲既野

我先 微波爐

condom
仲要真係用左

落街買快靚正 淘寶買平好多？

喜歡你特朗普
隻11好撚平
杜記

唔好爸爸住
未有事

iPhone 7 模型機

活體蜘蛛
幫fd 淘, 到貨都唔撚敢幫佢拆

照完x 光都死唔去

嘩屌 是咪變撚左spiderman

買泥做乜鳩
依家d騙案是咪你

其實仲有冇下一句
我買過震蛋 好強勁

淘過一條彈簧鋼
想好似鍛刀大賽咁自己整返把刀
淘左條鋼條黎玩

摩牙

淘過假狗震蛋，好撚正

屋企冇爐
所以冇得鍛打
用有鋸鋸個型出黎
再用鋤磨返個斜面
之後用噴槍燒紅把野做淬火
聽到好清脆'咔喇'
把野報廢

you wont make the cut

你個名

會唔會係溫度唔平均

點運活體落黎？

you must surrender your weapon and leave the forge

神州有敏感專線
唔知而家仲得唔得, 都兩三年前嘅事

泥乜嘢

榻榻米地板

吊喺天花板嘅木製吊扇

底褲

sor囉 由mk妹果陣開始打呢個泥字
打撚左十年

啞鈴

我老豆老母就係淘寶買左部洗碗機

泥

送貨果個是咪要多謝你幫佢練大隻

好耐之前高登有個淘蟻post
屎忽痕淘埋一份
連巢連蟻后一set過

應該係
因為把噴槍溫度唔高
噴好耐先變橙紅
一燒其他位又降返溫

吊帶絲襪 t back

死撚哂未

頭條會唔會見到你

屌我都買過 同埋中間有個窿既黑絲

It will cut

駱駝肉

三文魚

我買果個有三個強度
仲有唔知幾鳩多個頻率
屌 開到最強 手都痺撚埋

食撚埋 ？

有個窿咁搞笑 呢個真係無見過

石春路
送比人做生日禮物

曱由

死晒9世
d蟻死左之後其他蟻就將d蟻屍整到碎濕濕拎黎攝罅
每日餵

瑞典鯡魚罐頭

屌你老母 未開個罐都覺臭

每日餵麥皮蟲比佢地食又總會死咁幾隻

聽過人淘PCR機返黎用

屌你是咪打漏左個藥字咋

我都有諗過買黎餵蜥蜴

仆街笑死我😂

我有朋友試過淘床
放牆嗰個轉角位嗰種書枱 勁大張
鞋櫃
飯枱
唔知佢點樣做到

唔記得有隻係咪叫紅蟑螂。。勁肥美

送貨嗰個話要我肯定屋企有人佢先會送上樓

本身冇concept條撚樣淘條路
search完明哂
即刻想淘條俾阿婆

魚生

冇食到

淘過件咁既野，但淘左白色
到貨著上身好似精神病院走犯咁

拎住佢來回

邊撚到港風

阿屌 有畫面 笑撚左出來

絲打有無男朋友
Pm左你 check check

香港多痴線佬

肉乾？

agger

電子琴
yahama，價錢接近通利 1/3
屌你老母真係唔好怪人淘寶
食水深撚到呢
當香港人弱智咁

能持續 獲得巴馬極滿足

零食

幫過個fd買野食
唔知點解佢仲未死

是咪真野

洗碗機 實木電視櫃 同餐桌

通利賣嗰個好似叫Yamaha

屌你 Yamama都見過啦

鴨舌 肉乾 朱古力

對住屋企個淘寶微波爐
我都覺得自己就死

但我仲未敢挑戰食物

屌你笑撚死我
果條白色野做乜鳩

放張八達通入去叮下睇下會唔會爆炸先

樓上嘅巴絲真係創意無限，笑死我！

我自己就淘過電話殻、衫褲鞋、望遠鏡之類。最爆都係淘過一隻鹽水鴨，同埋淘過一部棉花糖機！（真係整到不過細枝啲）

你今年幾歲？
石春路都未聽過

幫過個frd買五十盒橄欖乾
佢話佢全家都好中意食
RIP

50盒

前幾個月 大閘蟹，個親戚係咁話正，係咁叫我試，好彩勁細隻

29吋喼

糕點餅乾 其實好好味

咩色都似走犯喎大佬

大提琴

除咗精神病院病人衫之外
仲有一套蜘蛛俠衫

仲有一整套V煞

不過呢兩套剩係佔中同halloween嗰時著過

公園阿婆果d石春路
本身諗唔撚到點運落來
原來會有地氈版

今日啱啱到
其實唔算啲咩癲嘢，純粹想試下效果

馬一隻

然後買個車位養佢

丁下留名

可以佢以為公園石屎封死喺地果種都淘到
Btw運費仲貴過條路
我個fd話唔好用踩左兩次就放係公司封塵

u know me well bro

我淘左張電腦油壓櫈,用到依家

呢個post真係笑到收唔到聲，係嗰個過氣論壇好耐冇試過

Btw，yamaha嗰個好好笑

老婆 (抱枕)

是咪會要自己組件駁長
唔會係一體咖下麻

Yamaha笑撚左

見佢啲好評得意買左

男情侶？ gay

OL腳毛

點純種法

幾錢條

結果呢？

唔驚爆菊？ 之前見有新聞話電腦凳爆炸成個 比張凳碌柱隊爆左

白色成個米芝蓮咁

Sam 三文魚刺身 正
講起聽日又買份先

絲打自爆左

未有事,請留名等睇新聞

國產軍糧
戈只 90式餅乾好硬
一陣奶奶餅味
仲有d 自熱飯
好油 又乾

淘過植物
集運到香港都無死

暖爐 好驚用用下著火

安樂椅喳

其實樓主我日日對住個淘寶微波爐
覺得個時間好似計時炸彈
除時冇命

好撚過癮咁

同一命運

兩塊鋼板，一件wargame vest

結果好似俾左個空盒我 話6娃識隱身

屌 他不愛照相

最後係咩來 生物？

仆街😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂
笑撚死我 屌

飛機杯 仲要可能唔知第幾手

飛機杯

我見佢0.1先無同佢嘈 心諗咁都講得出

笑出聲

唔係 佢真空包住
好撚蘇

yahama 笑到收唔到聲

可能愈覺得佢會爆炸既野愈唔會爆呢
例如炸彈

屌香港買咪又係大陸廠
要爆一樣可以爆
爆埋你天花都仲得

自熱飯咩牌子？
呢隻ok架

淘過花餅，果醬，室內健身單車

我老豆之前淘左個滅火筒
因為我細佬日日打lol唔熄電腦
照道理我唔洗驚個微波爐爆炸

Tamama

屌你老味我自己都笑撚埋

$100 淘過一粒casio手錶螺絲

臘腸

血的不

血的子

唔好笑住，究竟你淘咗Yahama 定Yamaha

扮V煞好型

唔好同件衫既評價調轉落wo親

係

係一體 ?!!!

其實我想淘反條係屋企踩

我回完你自己都係咁笑

阿爸淘咗幾個木衣櫃

Condom 飛機杯

淘左部電腦，用左幾個月，壞撚左

幾個

有幾個月你算賺到，亲

笑到收唔到

到時藥箱都變首飾箱

笑撚死

要自己組裝

淘左個電飯煲
同埋淘過一部迷你嘅碳粉printer
個printer又真心幾好用嘅

魷魚零食 真係幾好食

一對假波

鵝尾針50支

留名

Condom成日買，
成日買一送二乜乜柒柒好平
暫時未出過事。
有次送震蛋，用左兩年

有無link

好揸？

屌我買個震蛋
送左三十包KY

抽濕機

屋企裝修，好多野都係淘
同一款燈係沙田見話貴成5倍 仲要一樣係大陸牌子

好耐之前買，聽講出事就冇買了
求其揾間銷量高個d就得

拎黎同條女玩massage role play

我都記得呢個post
好多圖，好多人訂左黎養，好似要餵食D啫喱色咁既液體，你唔講都差D唔記得

臂力捧

一年前買，用咗幾次，好驚整斷彈到自己 就無再用過

熱水爐

老豆買，真係痴撚線，雖然so far都無乜事

情趣內衣都有買過，好易爛
但平既都預左
想買催情飲品，唔知有冇人試過

絲打你一啲都唔純情喎

好明顯唔係絲

屌 柒咗添

淘過健身單車
都幾好 連運費500都唔洗

倉鼠

哪有絲，LIHKG .jpg

凍奶茶 送落嚟係一包粉

世伯真係玩命，沖沖下涼爆炸赤裸裸地玩BBQ真正轟烈

收銀機
化妝品 淘完唔敢用，驚爛面

淘顛野又唔敢用果d收皮ok?

洗衣機
床
玄關
衣櫃

原來仲有 電陶爐

痴線老豆，淘嘢唔緊要，係要淘電子嘢

堅想試

粉底，無爛面

依d 係咪真係work 嫁
以為用過d 香水效果都ok
飲嘅真係未試過

想睇成果！log-on 聖誕樹貴到喊

香水係點？
聞完想仆？

香水 有冇link

扑，sor

屌我dum撚哂 驚爛西

曾經聞過催情香水，唔知係咪同一隻。聞完的確覺得好香，會想索多幾下。試過有男仔擦，會係咁想過去聞（堅香）。不過就覺得冇乜咩催情作用，只係香到想聞多幾下。同我地平時聞到煮飯香咁會想索多幾下冇分別。

熱水爐 老豆淘d野真係痴撚線
我老豆除左微波爐滅火筒
仲會淘熱溶槍同電鑽

恕我不才 上面果條乜鳩野來

有冇買家居保

成部單車淘返黎，個送貨應該嬲死我

前面有人話淘左個啞零
最後邊個送貨員會大隻d

比D現常la大佬
無安全應証
出在事真係唔扺可憐

常識

結果係支滅火筒爆炸

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【罪爱费洛蒙香水男用泡妞调情催女用勾引兴奋剂激情高潮液情趣用品】￥AAflkajG￥

屌 我老豆都係
而家屋企客飯廳2邊都用緊吊扇燈
日日都提心吊膽驚佢跌落黎

其實滅火筒係識爆炸架，成個銅頭爆出黎所以有使用限期
你支筒幾多bar

死神來了

有個frd淘過唔同種類肉乾，乾果，又試過淘一大袋花生，食咗成個月都未食哂
近排佢淘咗個雪櫃擺咗喺hall，表示好撚驚
利申 佢隔離房

呢啲濕鳩粉筒香港都好撚平

雪糕機，用咗幾次就塞埋一邊

雙面夾餅機，成日用，用咗兩年
我阿媽話係我淘得最有用嘅嘢
烘多士，煎手抓餅，餃子，蛋，雞翼等
好方便，重點係冇油都唔痴底

個夾餅機keyword 係咩 我就咁search 佢比埋啲幾舊水甚至成千嘅我

我都係 運費仲貴過件野本身

有無printer link?

有冇人淘過
我一直都想試¥29.9
大杯裝 1000g /50杯
中杯裝 1026g /108杯
小杯裝 1000g /200杯

我老豆淘左兩把劍落黎

不鏽鋼有分食品級同非食品級
平價器皿唔好用咁多

我都要

笑到噴鼻水

呢個真係玩命
千奇唔好住我隔嚟左右呀

玄關

想跟進三文魚

淘過個睡袋
包好左之後成罐石油氣咁大舊
掉撚左

想問下你地淘嘢食係唔係用官集

假撚(家居型)

樓上話淘微波爐果位絲打
如果微波爐用果陣條邊封得唔密不停漏微波就係咁大

又唔係X光

連埋三人營 營釘 睡袋

微波爐日日都用咁濟
講緊你叮完飯未等微波散晒就食都會致癌
依加直接漏微波每日吸小小都幾和味

漏電點算

Littlesubgirl

microwave唔係靠金屬網擋架咩

漏電係附加功能

有排興玩養蟻

仆你個街好難食，香港美味棧有賣

點運性玩具？

係咪 GG 咗？！ 有冇河豚？？

想試三文魚好耐 不過咁運法
我食唔死都嘔死

見過我個Nds 同學淘個hallo kitty雪櫃返屋企
心諗做咩鳩啫佢

你唔好直接食蛆蟲

咁大獲

我都淘咗個睡袋，喺北歐用完丢咗，同一水嘅有噴濕器、雪鞋，都係用完喺嗰度丢

利申：每次都分開淘，喺深圳取件，毋須集運

十幾樣sex toy 加情趣內衣
有假狗無butt plug
有人想知再講

利申：自用

就算唔係白色都好染

跑步機

試過淘差電器
未爆炸 生區區

不過iphone插蘇真係爆過
仲要係我個頭隔離

熱水爐應該係我聽過最痴線既
我覺得熱水爐近乎係全屋最危險既電器

想買 用咩運？

呢個唔清楚喎
但聽過漏微波呢樣野

依家訓緊張碌架床

幾百隻螞蟻

求爆插蘇詳

買過兩個usb口既插頭
熱到可以煎蛋 驚爆
留名跟進

間間都係咁既樣 都唔知點搵反係邊個
個時搵個枕頭蓋住個頭訓教
訓訓下有啲金屬跌落地既聲
原本諗住唔理照訓
過多一陣聞到𤓓味
一睇個白色位已經唔見左
得反黑左既插頭部分仲係個拖板到

小米掃地機

可唔可以著黎睇下

燒雞、咸蛋、火鍋湯底、軍糧
大量食物，仲未死

諗緊淘部聲稱幾十核既電腦
$6k 度
見到上面有人話幾個月就壞, 都係龜縮算... 唔再諗

你細佬 有無事

淨係用一次

應該問仲喺唔喺度

長知識了

條底褲心諗:

兒子生性病母倍感安慰

生蠔

巴打有無食

有, 唔錯, 又平

溶岩燈
離子球

有冇圖 想買

呢個

沙包 好多魚缸用既電器

sofa, 屋企啲木地板, 書櫃..

點運

廚櫃

道奇個樣勁猥瑣

淘左架公路單車 幾靚

巴打 pmed

Your weapon did not make the cut,that's why I am sending you home

20蚊人仔
勁食電

淘左個吹氣公仔

寶馬車匙模型 溝女用

好好食
不過好甜

好嬲喎巴打

淘過震強
還可以，唔算好爽

中學嘅時候有一大班人keep住每個月淘零食寄返學校，DT啊sir代收
個肉鬆餅真係幾好食，食過一舊

未死？

用過
冇用

血滴子#

幾錢？ 唔驚漏電電瓜條女？

跑步機 用左好耐都未壞

小火龍

淘過呢舊野
質地幾好，乾淨

阿屌 有畫面 笑撚左出來

笑死，但講真，邊撚到港風 MK也不屌

辦公室椅
不過幫fd買

作個故仔黎呃9人錢，佢都付出過一點心思

師兄 你漏電咋

飛機杯R20
正版 全新

咁大膽用大陸油壓櫈

淘過銅馬，風水擺設

石油氣咁撚大笑左

三舊幾水
真係日本貨黎
利申 用家話真係幾爽
但我自己當按摩棒咁用落肩膀就麻麻

淘過露營用d爐
我老母問我係咪傻撚左

二手電話，用左半年乜事都無

可惜冇揸過

我都想買 一諗到可能會燒咗個集運倉就放棄咗

發現到有咩唔同未

講真，唔使盲目笑淘寶貨
真係有唔小好野，不過你要搵到想死

之前淘左d一般野

坐落一般，硬。不過2舊幾，想點呀

獨角獸外套，係真代工出口貨，300幾人仔

描準器，$30

我想買真空曼魚落香港，有無可以運到集運介紹

樓上巴打30定300？
咁平架咩 求link

Yahama

描準器真係$30,我果次買野戰野

搵到間特別平清貨咁樣，買果時預左中招

點知係好野，

重買左個鋼盔$55

防刺背心$99,（我拿把軍刺隊，真係唔穿）

重有套戰術魚骨，金屬架

反你老母
死返去讀小學啦

幫朋友淘印度神油

我淘過個櫃落黎，無穿無爛

淘過書枱
質地幾好 ，五百蚊左右

電器真係唔敢淘寶買

朋友啱啱淘左傷心酸辣粉.....未到 希望到左之後仲會見到佢

一箱花生
5.1Kg

最近買左個出口歐洲既某牌子2400w燙抖
2百鬆啲
一收到真係哇撚左出聲
造工真係靚
連插頭都係歐洲2腳
我諗香港3倍價錢都未必買到
不過我都玩左10年8年淘寶
有無伏其實唔難分
大不了咪退貨

風筒

sony 55吋電視

件外套有冇link

健身椅、啞鈴、性愛床

會唔會震震下漏電

我都試過買
但係次次都話唔可以運
巴打你點運落香港

同求夾餅link

有冇巴打買過

勇者

健身椅有無link 同運費幾錢

咁多頁都無人淘律師牌

單車

淘電子嘢都還好
淘蟻淘蜘蛛真係

還好

想知點運去香港

用乜野方法運落黎呀 求賜教

Link link link

星球杯大陸買過來食，入面既朱古力威化粒粒幾好食，不過朱古力好油

淘過白電油

辣條 一包包辣魚仔呀辣荀之類
講到最癲 一定係淘豬肚
孜然豬肚 死唔去

水線都唔知有冇，漏電就粟一燒

淘左隻狗
貨到無聲
原來死撚左

不過都煮埋黎食
食得唔好嘥嘛

咖啡機零件
等左成個星期先送到，仲要唔岩呎吋，屌

人渣

嘩屌 廿蚊
變撚左烤鴨未

買蛆蟲送三文魚

用集運 要申報
報佢做文具

成個焗爐咩

咁

仲用到，仲要有遙控

死老鼠 pinky個D
買黎喂爬蟲

其實本來我真心想學淘刺身

我老母成日淘廚房d煲呀爐呀個d
遲早食到生cancer

床，焗爐，張床幾靚下 好滿意

吊燈風扇

我都淘左兩把係屋企

A bike
踩左三次就收左入床下底

食緊野笑撚到噴

補圖先 床單都係淘

19·9 震蛋

大大聲笑左出黎

好多年前用過一排
約親d 女都好易上手，唔係夜場識
唔係情侶都可以比我係巴士抄。
有個處嘅，係我屋企直頭坐上我大脾攬住我錫
唔知係唔係心理作用，覺得個陣只要同d 女玩得close d (比佢聞多d 香水)就好易任我魚肉
其實有冇同香水關係真係證實唔到。
但有樣野係真嘅就係一搽完勁快出汗

巴打一定好靚仔

我都淘左床

求link

手提電腦
MSI VR63VR
MSI GE70

條褲roll到咁做乜鳩

有無人淘過cd
淘寶成日見到啲已開封cd先幾蚊好抵
用集運驚落唔到香港

唔係要有咩咩安全標誌先幫你裝架咩

係GS63VR

留名
想知+1

箱鼓諗住係街邊乞錢用

蜘蛛

仙人 ，哩把係咪雪走？

用腦

男情侶

條皮帶長到可以殺人

淘左假狗內衣馬甲手扣頸圈

On9靚仔唔洗用依d 啦

泥你老母

做乜鳩

Lm

買過
堅就係堅既
不過個殼或者隻碟或者本書印得唔好
俾人西左出黎
然後呢啲次貨就一車車輸入淘寶
當然我買過有啲乜問題都無
btw之前見過有啲冷門野
100蚊一千隻
全部都係真野（冷門野鳩有老翻咩）

冇做除蟲就仆街

都唔洗「當」你係弱智啦

我係想知運落黎會唔會比人扣起姐
成日講寄香港佢地都唔寄

尼個鍵盤好靚

蟻 蜘蛛 面包蟲

同好wo 巴打
仲有無養呀

Link?

會唔會係佢老豆自己裝埋

thanks

夠薑係淘寶陶電子器材野既人真心想問你地一句是咪on9的，係咪真係唔驚有一日會炸撚死你

最慘住隔離

淘過隻恆溫焊台
用左兩次壞鳩左
拆開睇原來有個位上唔夠錫甩左
即刻上去屌柒佢

不過真係幾好用

散裝Intel CPU

泥你老母臭閪

識自己裝仲點會用中國爐

無問題，

勿相認

超聲波清洗機
人咁高嘅電話亭書櫃

電拖把已經係極限

單車。天津運落黎，行倒不過轉波好唔順，可能撞得太緊要。個座位坐到凹左去一邊

咁撚易炸死
大亞灣一早炸死左你條on9仔

薯蓉 地櫃 三桶櫃

內你老母地

我有hallmate聲稱淘過英國國旗

岩岩雙11買
機線分離 可以調教大細火
煲入面有塗層 幾易洗
暫時只試過煮公仔麵,未試炒野如何

隻色好襯地板

test

淘過成廿隻二手/爛盒cd，全部冷門野，亦淘過全新cd，私集落香港
全部都堅，價錢就睇供求啫，幾蚊到一百蚊
記得買埋新盒嚟換，通常買嗰間鋪會有得另外買，一兩蚊到一個
不過係中國段運費通常幾貴（十至十五蚊，一隻定係幾隻都係），同埋佢用勁多野包住佢所以私集運費自己小心

咁都抵啦
好多動漫cd歐美專輯都好抵
有時啲碟係香港都搵唔到

冇喇 而家轉左做貓奴

本身淘左支二胡
點知順豐話違禁品，唔撚幫我運

買魚缸
送精美禮品

送去集運
等左2日先寄過香港
精美禮品係條魚
條魚黎到手冇死

咁支弓違唔違 幫人淘
集運報果陣照報instrument

我都有淘 着左半年 好撚舒服

以前讀書果陣
淘過5蚊人仔microsoft office同adobe premiere

付款完成後 轉個頭客服係send條link俾我

利申 用到畢業仲有得揀繁體字版

未淘過魚 姐係點
用保鮮袋入住條魚同d水 ????

幫人淘過 又係用集運，直接報都無事

so far仲可以覆你

通往天堂的鎖匙 好好用

點解無揸過？

熱水爐個巴打點運？
屋企人要買但間間都唔送香港

其實咩嚟

插落插蘇到用

老翻美國個qwertywriter
利申：用緊個正版

嗰啲人一人一箱嫁
未死

咁呢D就預左既 始終係淘寶

好靚

燈

電熱風線
成個太陽喺間房咁樣發光發熱
曬到訓唔到

link

香港買仲平，已經唔計運費

推下

sor 以為係光管燈，事關我用緊下面果隻ufo
不過淘得佬都係貪平姐，何必買pan記

巴打買黎做咩？比賽？

係淘買電子野同係d細電氣鋪買，有d咩分別?都係買大陸果d電氣

想問下 CD 點分真假

我買過櫃桶個條軌
鋼水好足
相當唔錯

有無震旦link. 我之前買過比女朋友好似唔夠力

想震到佢叫救命

真·狗bb

之前喺屋企射下，已經收埋咗好耐無拎出黎，純粹鐘意收藏武器

所以有危險既電器一定買大牌子

Samsung

介紹你買牌子Samsung，出名安全

介紹你買大牌子Samsung，出名安全

mk妹？？ 我中意呀 pmpm

安全過Sansumg少少囉

咁係乜嘢

個床架穩唔穩？想淘一個類似

好穩好高汁
係香港買既床多數都係大陸造，不如自己淘

前n個post話係吉盒1個

因為6娃識隱形

一毫子一個盒都幾抵
Between,佢因你地好奇而月賺成百幾蚊

撚有蟲咩 啱啱食完 正過放題多多聲先
但要出支那攞 今日買聽日到

link please~

淘左總共200kg重鐵餅 運費貴到癲

啱啱買咗吸塵機

我都買過
好實淨

買過好多次外賣，包括半夜十二點幾大雨中送黎既串燒

利申：住係大陸

圖呢

我都試過好幾次，而家鎖定目標一個星期試一間。基本上係天貓賣家都已經係品質保證。食過三文魚，蝦，北寄貝，八爪魚，希靈魚，吞拿魚... 近呢幾日淘搶購三文魚，因為係淘搶購就比平時發貨慢咗一日。

舌尖上的中國

呢個係淘寶買番黎既刺身，自己求其倒埋一堆

腳甲

全部都係人肉

出口香港剩番

呢個唔錯
我幫親過其他幾間都係上海發貨，都無呢間係深圳發貨咁好食

廚房佬去完廁所有冇洗手架

呢一間上海發貨
佢 D 三文魚應該食得太多色素

全世界都唔洗架啦...

係
本來一直都無食
後來同事拉我去食日本餐廳
淘寶幾倍價錢但仲有嘢變壞
昨晚佢又拉我食日本放題
但係佢落 order 之後 D 嘢有 D 求其
黎到就黎，黎到可能俾咗隔離，可能永遠唔黎 228 一位

理想與現實

邊間？深圳我淨係幫襯過每一鮮（好似係咁叫）

好恐怖 見到都無胃口

Between 唔係好想食智利同丹麥嘅三文魚

冰鮮三文會紅少少 急凍先會咁橙
我哋係街食啲大部分都係急凍所以先有三文魚係橙色嘅錯覺

呢間叫 悅胜

刺生用三文魚唔係要急凍殺寄生蟲架咩
話哂都淡水魚呀

但亦可以用三文魚飼料配色
例如咁

見到有間話自己係蘇格蘭 名字唔記得了

挪威穩陣 其他都驚奶野

冰鮮係低溫運輸 條魚唔會完全雪硬 由挪威智利目麥果啲地方運到銷售地都只係1-2日
而急凍係用-60儲存雪到條魚硬哂 可以慢慢運輸同長期儲存 但因為急凍所以口感同營養會爭啲
一般市面舖頭都係用急凍魚 高級先會用冰鮮 而淘寶大部分都係冰鮮
舖頭食水深到

話說，我呢個率領我去食日本餐廳既小姐
講起淘寶買三文魚就怕怕
我話你去餐廳，尤其 D 細餐廳，佢都係淘寶買貨架啦...
佢黎咗大陸做嘢無耐，有 D 怕死，會專程去宜家傢私買 frozen 三文魚
佢又唔識得睇中文，去 D 專搵 expat 笨既地方買生果，俾人搵笨十六蚊買一隻奇異果
我黎大陸兩年幾一直無食日本嘢，直至佢帶我去破戒

搵到 用丹麥法羅魚 下次試下先

其實我上面講果間深圳刺身淘寶店
應該都有供應香港
你睇佢 D 包裝都係繁體中文

寄生蟲呢家野 如果來源地同運輸穩陣其實真係好少會出事 唔係高級日料店都唔會用冰鮮啦 同埋急凍賣唔哂 又急又解又急又解先恐怖

中國入口三文魚洗唔洗關稅先
香港啲批發商直接入仲快仲平啦

佢呢間野好似連大閘蟹都有供港 所以有埋三文魚都唔出奇

可唔可以俾條link睇下 我search唔到

想請教下傢俬點運落香港?

關稅既嘢隨便佢收唔收既遮...
今年年頭電子產品關稅由 10 加到 15%
但係我上網睇論壇 D 人講
佢地討論海淘
原來個個省既郵局收唔同稅率
北京阿爺當道當然立刻變 15
遠 D 就山高王帝遠，維持 10

香港有咩途徑 唔想食蛆

Not me 但好深刻
電動麻雀枱

邊有咁撚多蛆 食壞人你估佢唔洗揹鑊咩

好多朋友老豆老母都有淘喎
成日去打

運到香港都頂到咁耐？
利申私運

出千麻雀枱

淘佬有仇報架咩

我買左養個d蝦，仲要死好小隻，訂左成百隻

訓低加個殼當佛光爐用

保溫箱加入面好多冰袋
如果你買返深圳舖 通常即日/第二朝就到代收 呢種天氣你第二日下晝五六點先攞入香港都無咩問題
夏天佢到貨你就出去攞都唔會太大問題 佢啲保溫一般keep到48個鐘

買左太耐 冇撚左record

咁都有得買

屌啦 十年前就mk妹

多謝巴
真係學到好多野

考完final訂翻啲先

屌 仆街 好撚癲

閒閒地講緊營業額成百萬個月 你搵唔到佢搵淘寶官方都搞死佢啦 起碼我試過條仆街超時唔發貨又唔肯賠（唔按約定時間發貨要賠返30%，好似1000上限，同埋要扣分）我一撳個申請客服介入 間舖即刻死狗咁幾分鐘即賠
同埋天貓本身要交十萬保證金 我個人就唔係好淆

屌 買左太耐冇撚左record
都未放入西 開到最大 震撚到仆街 手都痺埋

你集運運定直送？想買 但驚集運會擲黎擲去擲死左 以前上大陸會幾百隻咁買 平到痴線

呢啲生野唔會好似普通野咁運的 唔係食壞人好大件事
我食咁多次最多都係屙（因為食太多生冷野 ），連肚痛都唔怕，所以個人覺得間唔中食下唔會太大問題（當然唔好搵命搏，唔對路就唔好要，然後搵返舖頭賠 ）

有售後，可以寫評語
試過幫天貓超市買洗頭水
倒瀉三分一支，我叫佢賠一支既錢
立刻賠
買文具寄到黎有嘢爛咗，影相賠錢，我話賠幾多佢賠幾多
幫人買嘢但佢寄錯嘢，我隔咗十幾日至發現有差價，影相賠錢

見人淘過碼頭。真係泊船個啲碼頭。
幾萬蚊人仔

魚蝦

sims 真人版

食物中毒—>影菊花賠錢

司法拍賣?

準備挑戰刺身既朋友
揀 「天貓」 賣家會比較有保障
初時唔識嘢買過假消毒藥水，假 SD 卡...

仲貴過起香港買

撞名

醫院->開單->搵官方搞佢

韓國演唱會飛 又真係入到場喎

galanz 出品冇問題既
如果出口同內銷同一標準既話

hi 我仲未死

最近又買過
澳洲牛腩
蒙古牛肉
菲力牛排...

最後呢個出事，我買前無睇清楚，買咗之後見到其他人問：呢個係咪拼接牛排？
答案：係，係拼接牛排

我呢世人都未聽呢個名稱。

收到之後煎佢黎食，發現陣味麻麻地，但有 D 熟悉。我諗，似係幾十蚊快餐牛扒味掛...

擺咗幾日，佢本來黎到係一舊舊 Frozen 晒，但我無 freezer 於是佢解凍咗，我終於明白乜嘢叫「拼接牛排」。佢原來係幾塊腳瓜既肉，落晒鬆肉粉調味料之後，壓成做一塊塊圓形既嘢。

又再過咗幾個星期。我再次係香港機場二號客運大樓等上飛機。突然發現我聞到同一陣味。望一望（其實唔使望都知），發現就係 pepper lunch！我呢世人只食過一次 pepper lunch ，當時排咗好耐隊睇住佢煮咗一塊又一塊既牛扒。我覺得好奇怪，點解佢舊舊牛扒都係要 Frozen 咁拎出黎。我覺得我終於搵到答案。

我講漏咗，舊牛排解凍之後會散番開做幾塊
Thus the name 拼接牛排

我都用緊 galanz 電爐～
好洗好用

書櫃有無相

起碼仲係牛肉呀

表示有淘轉角書櫃

哎真係好難食 😩 後來 D 澳牛好好多 😋

淘過沙發床、書架、書台、簡易版衣櫃
都ok既

唔係牛最多咪比豬你 邊有咁多老鼠肉呀

你人品都幾好

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【马摆件工艺品 纯铜马到成功办公室大号装饰 风水招财十二生肖铜马】￥AAgaxHgg￥

唔好意思成條link copy所以咁多殘體字

yahama梗係平啦

買過潛水電筒，一落水就壞撚左
黑到要捉實個fd

屌

飛機杯 同 震蛋

cnc雕刻機 150kg 簽收個時送貨個哥仔一直仇視我

臭草
用黎煲綠豆沙

淘太陽

原來好多巴打都一直在玩命

嘩屌....又知多左野..

留名學野

原本然為用左一次先會壞，點知一次都冇就死左

幫公司淘跑步機 皮幾野

泡椒鳯瓜，仍健在

同過fd成日食，鬥邊個頂唔順先

有友 正

三個我

運費幾多

$930

紅點鏡求link

噴水池
天台梳化一set 可坐6-8人
熱水爐
酒吧台連登
雪茄櫃

都用左TB好幾年
好多野都冇伏仲係抵到唔識講
有d香港根本冇得賣什致有都貴幾倍

Any keyword

件衫其實真係好襯你，正常人見到相都唔會買啦？ 你仲唔係精神有問題？

啲三文魚豬肉咁嘅色

岩岩睇返我舊野上面個名
應該係呢個

老豆做裝修 所有裝修野都係淘番黎 包括螺絲批 電鑽 俾客用嘅磚 雲石瓦 木櫃 等等
有次仲淘左個人咁大嘅紅酒櫃番屋企
見過有得淘草泥馬

新鮮蒙古空氣一包

光波機

淘過抽油煙機
其實都幾好用
又有自動清洗功能
不過要自己裝

好唔好用

笑撚左

淘過電暖爐，電陶爐，電熱水壺

啱啱幫阿媽淘咗水仙球

之前睇中個類似嘅
好彩冇買到

識人淘左受左精既雀蛋，孚蛋器
真係比佢孚到隻雀出黎

有見過佢隻雀既相 但係搵唔番
勿相認

淘過條鋼專做引體上升，鑽牆上好螺絲，晚晚練引體，用左兩年重未有事，不過屋企人成日掛幾件衫上去

我個d小巫見大巫
吸塵機 假尻 食物 鑊 煎pan
用親都好驚炸死/毒死

呢個post真係好好笑，終於比人推返上黎

顯微鏡
收貨之後玩左一個鐘就無再拎過出黎

天然零食

點知係呀叔對腳

手機game代升

淘過酸辣粉 最近淘左呢個

屋企既所有燈，茶几，鞋架，書架，所有衫褲襪，髮泥，增濕器，蒸爐，射燈燈膽都係淘寶

梳妝台一張

我有個同事住大陸
寄哂去佢度
佢返工幫我攞落黎
集運都慳返
當然茶几書架直接寄香港

做你同事真係慘

幫朋友買過夾萬
淘嗰陣有諗過個鎖電子野，壞就仆街。 不過so far 好似都冇事

唐僧肉

淘過鐵閘，有鎖屋企門口個d ...用左兩年個鎖位斷左

買野食個d正on9

臭豆腐

tablet
窩夫機+整窩夫粉
洗衣機

有冇睇係咪過期 過左期可能真係會爆

留個名先

淘咗個老婆返嚟

買武士刀個啲巴打求私運link

淘過notebook 火牛

Cd應該搵咩keywords?

隻雀好肉酸架 啲毛既顏色一dat dat
好似好烏糟咁

兩年前養龜冬天個排淘左支暖管返黎
開頭膽粗粗諗住試下啦橫掂過千個銷售紀錄
用左陣發覺啲水有層油係度
即刻熄左支暖管
仆你個街個支玻璃暖管原來裂左
好彩冇漏電

我都想知點運落黎
係咪報稱係其他野就得

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

堅慘
個段時間買左樓
佢幫我運燈，運家電
依家諗返起都幾仆街

你女佢男 or gay